只許州官殺人 不許百姓玩火

"前線好慘 俾人扑穿頭 射爆眼"
"但係千其唔好玩火 燒親人點算"

我有我繼續冷氣抗爭
你有你繼續流血
學人搞革命 但唔準升級
要義士一味捱打

參考下外國例子
雞尾酒同tear gas往往同時出現
但係喺香港 even你齋坐(928 612中信)
就已經出撚哂 tg 橡膠子彈 布袋彈
證明香港差佬係廢 一直用緊過度武力
但前線示威者就係太過注重"民意"
一直太理你班左膠嘅感受
導致今時今日仲係俾人單方面虐打

之後就有人問：下 火有咩用？
好撚有用
做防線 對面唔敢突進
就算call消防
都有足夠時間俾示威者趁滅火期間重新部署

至於火球術 係平民對抗popo唯一手段
你估班狗唔撚驚？尤其畜龍無防火
佢衝埋嚟 你一掟 佢自然就縮
人地外國玩咗幾百年唔係無原因

反觀香港有人燒下啲傻閪紙皮就急住出嚟割席
仲話效法烏克蘭 法國
屌你老母依家對抗緊極權
你嗰套係work就唔會廿鳩幾年都爭取唔到真普選啦
2019仲諗住建設民主中國
天真過天真嬌

唔係想分化 但你班撚樣係抵屌
懇請你地戒撚甩你啲潔癖

黑警已轉策略 唔再同你玩陣地戰
睇下ssp tst
突然出籠殺你個措手不及
火魔法正正係遊擊最有力武器
走住嚟屌 真。be water

義士捉一個少一個
佢地條命值錢過咁多位冷氣軍師

最後都係嗰句
核彈都不割

係度講冇用
呢度核彈都唔割

Push

係度講冇用
呢度核彈都唔

你肯出
就唔割
期待雞尾酒

支持點都唔割

你以為啦
上星期83 TST/沙田 有個campfire
當晚即刻俾人屌到

依家幫大家打定個底
到時又有人會出post話咩
"點解要玩火? "
"燒親人點算?"
"街坊已經開始割席"
仲要幾千正皮
理撚得係5毛定真心左膠
屌撚到佢化

講完唔割就投票唔好出火

用魔法要用得明智
做防線或者魔法瓶掟狗全力支持

近民居就儘量唔好，最近多咗人支持我地係因為狗催淚煙整到民居，同樣道理

exact7ly

TST又捉幾個

唉 用火做防線啦

支持前線還擊

我唔反對火燒狗仔

你連登講冇用架 呢到核彈都唔割 你要出去同人講先得

Be mouth water

不如一路走一路倒油啦

好文要推

之前有人掟撚左啦 (葵警)
有義士做都要有軍師係背後BACKUP
唔趁早normalize
過多排又俾人篤灰嫁喇

推

問題唔係有冇前線
而係點想氹班和理非行出黎back up
依個位未connect好

咪撚一過完今晚又割 我屌哂你地老母

push

幾時都話 核彈都唔割啊

見到即刻拎條J出黎打啦，點會仲拎刀割。
屌你正呀喂

ching 心水清，已經有唔少示範，睇下前線悟性有幾高

雖然和理非 唔衝但 佢地係曬機場
唔係去搞狗竇或者去政總
問題係依度 但機場係就係搞和平集會 但機會真係唔衝得
入面係荷槍實彈 唔到你暴力
都係果句各有各做 覺得唔對路就要尋找新方法
係就係狗姐 但唔係無腦

721

中唔中先

呢場輸左 你地班垃圾和理非 果頭講不割 果頭千其唔好玩火
屌你老母

雞尾酒點整,有冇教學

問下67班左仔阿伯囉
佢地炸彈都識整

721

點都唔割

人地打眼 左膠睇到未

唔好用火，唔好還手，唔好塞機場，唔好不合作，this is HK 和理非。

乜撚都唔割
左膠咪撚阻住勇武，爬山各有各做

呢度你買起班官都唔割啦

同意 所以推

差啲先中 可惜

出都唔撚割

平民唯一火力
#核彈不割

我都係咁話

核彈都唔割

721721721 元朗恐襲

儲咁耐魔 mp爆未

一早講咗火防線ok
燒警局咁無聊就算
而家調轉嚟做

關鳩事咩你放火撚有人阻到你咩
賴賴賴標籤標籤
煩撚到癲

大愛雞尾酒

放火都唔割！

放咗先算啦理撚得人

呢d唔係和理非 係純粹左膠

信我，我下一次會用雞尾酒

今日都冇人提
割得既都係5毛分化撚

你漏左呢幾句: 放火同五大訴求有咩關係

你地放火除左發洩之外仲有咩用?

仲有好多不能盡錄, 呢D仆街仔言論次次都係班狗再一次濫暴, 正常黎講會激起民憤同埋人本能既自我保護準備還拖既時候出現, 已經見得太多次, 而呢班仆街就單方面叫你收手等你繼續俾人屠又比唔出有咩高見可以俾你唔理班狗對準政權

燒條街有鬼用咩，燒人地頭先得

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）

極度同意
睇到前線又捉左幾十人真係好撚心痛
事實呢加班狗最主要係冇後顧之憂
同埋冇死亡既威脅
有兩個方法
第一就係接班狗放工
搞鳩埋佢屋企人
第二就係出酒
唔對住班狗扔都起碼對住地下扔
做一道火防線
做呢兩件事班狗一定會好極大壓力
因為要面對死亡既威脅
做到強烈威嚇佢用
我夠膽講實會有好多人頂唔順辭職
班狗講到尾都係貪份人工唔係玩命

班友今日美國旗都要開幾個post叫人唔好舉

Pish

核彈都唔割

認同

你未見過專業滅火隊呀?
你起左個火佢唔駛9秒9幫你滅熄佢

一日唔出火 一日就輸到仆街

防速龍㗎
一埋嚟火水 點火
或者set完拖時間走人
烏克蘭已經係咁

同意 點都唔割 721

你見過前線岩岩先set起左個火 就成日有條友就即過黎倒水滅熄佢

睇到今晚尖沙咀被爆頭嘅一刻開始，我唔會再講咪玩火。

出火已經係保護緊自己....

本年度最大笑話
8964一定係因為班學生唔夠幽默

打明不如打暗，接收工

加多一句, 2014年會輸其中一個關鍵就係不斷比人單方面屠殺, 連D戰略上係派去送死既打人藍絲同空手既落單黑社會都全部毫髮無傷, 結果就係打人既越打越開心, 出黎既就一日灰過一日, 而共狗見你根本吹佢唔漲就放心玩冷處理, 之後就係5年既黑暗時代, 而家就好有當時既feel, 極重無力感, 睇住局勢一日比一日黑暗, 個個都諗緊可以點升級但前線永遠都唔會出現[還手]既諗法, 最多就只係諗緊點降低損失而唔係諗點突破對面零損傷既門檻, 結果就係不斷失敗到最後自己收皮

why not both

左膠都唔識應付？
屌走佢啦

前線還擊啦 咪撚理班左膠啦 唉 睇到好無力

燒得中一隻狗一定士氣大振
而家對家就好似日軍咁，鬥射得多手足
拉得多，射得多就士氣大振，我地就灰哂

我淨係想講咁都唔中 隻狗好彩咋

佢無啦啦直接行埋去倒水快
定用用口到屌走佢快

左膠又死出來攞光環

駁唔到

曬鳩氣啦
根本都唔中
呢張圖都可以攞出嚟吹奏
雖然已經係一大進步值得鼓勵

要令連登依個同溫層以外既地方都明點解前線要用火魔法先有用

再起過囉
再唔係用啲用水淋唔熄嘅燃料囉

呢張會唔會好J啲
衰在係死物

速龍跑就要火燒啦其實

去工聯會報課程

依家一係要過心理底線, 再次升級
一係就等俾人拉幾個拉幾個陰乾
呢兩個月已經證明一路keep住輿論民意係我地果邊一啲撚用都無
政府照唔理你
一係就主攻到政府頂唔順
唔係你搞咩只係照唔理你拖多兩個月自動收皮

勇武新路線?

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

認真 居民落黎又唔係幫 得個叫有咩用 幫手打狗就有用啦

你肯出 就點都唔割
光復香港 時代革命

越多呢d越好
最好燒到畜狗死全家

同埋而家最怕我地還手既一定係班狗, 有壓迫就有反抗, 睇番全世界當政權本身打破道德底線濫權濫暴, 最後一定會逼出相應既激烈反抗, 而家班狗一再濫權濫暴, 單方面屠殺但又未到有人反擊, 正正就係佢地既黃金時期, 佢地當然想盡可能廷長呢段時期, 最好就可以令我地打消反抗念頭, 咁就可以日常化佢地D暴行

你有留意到既話由7.21開始就已經有一大班人用盡一切手段去阻上我地呢方面既升級, 當中咩手段都用到盡, 由失民意, 好多手足會死, 對準政權, 咪中計, 到用埋尼采金句, 甚至有扮假膠自己先提出一D唔合理到無人可以接受既方案去等我地覺得呢條路唔WORK, 當中仲好撚多千字文, 完全可以睇得出佢地有幾唔想我地向呢方面諗

巴打講得好中 以火攻先係手足反擊既手段 仲好撚有用

左膠真係壞腦
比人拉果個唔係佢
就係咁叫人唔好郁手

前線真係玩核彈我都唔會割!!!!

次次玩火後就有一堆post話玩火會失民意，觀感唔好又點點點。。。
大佬呀，對面有槍有黑底又陰濕，你咪同我講咩觀感喇

我一早已經有咁諗
大家幾時先可以學到鬼佬啲抗爭手法
唔好再燒下垃圾 掉下玻璃咁廢啦

仲有, 班狗會企係共狗果邊>90%都係因為錢同埋可以合法打人, 唔好諗到佢地好似小說/歷史書入面D精兵咁全隊鋼鐵心, 死剩一個都會不受影響咁戰到最後一刻, 如果次次KEEP住有十零二十個損傷, 傷到幾百人左右就會開始爆離職潮

有版你睇
烏克蘭佬條防線

不割！！！！

玩火唔緊要

最重要係唔好亂救火，你永遠唔知燒著嗰舊係乜嘢。唔小心係會引火上身，冇人幫到你

對家已經完成升級 港豬開始麻木
仲講唔好玩火都係傻鳩黎 支持BBQ

不割 但真係要小心

721

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

核彈都不割，比我見到有人阻止，我即刻阻止阻止人條友

不割

P

你扔燃燒彈,對方出實彈你點應對?
解決到呢個問題先再討論

我都係嗰句,畀你殺晒班警察係咪就達到目的?
政府唔會因為你殺警而讓步
對政府黎講人命最唔值錢
甚至死多幾個警察佢分分鐘仲開心

今日出左 lor wor，佢地有冇用實彈呀on9 仔

又話各有各做 有人放火啲左膠又黎救火
咁都叫各有各做？咁叫阻住人衝

屌，以後要玩火，但要小心點就得

人地班狗咁仆街
核彈都唔割

仲喺度討論可唔可以玩火

不如討論d策略仲好啦
點樣放、幾時放、邊到可以放、邊到唔可以放、
個火失控可以點做⋯

現實少少啦

popo仲有水炮車音波炮未出，一路都係叫be water著gear保護自己

721
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

自己睇啦
希望冇事
如果唔係

出實彈出實彈
出撚咗未
樓市股市暴跌
有錢佬驚過你啦

又嚟"邊個最開心論"
政府開唔開心我唔知
我就一定好撚開心先

冇錯 其他點搞好唉

期望敵人會對自己手下留情唔係一件明智嘅事
過往睇新聞就算有人用生果刀,「界刀」攻擊警察
警察喺「受到生命威脅」嘅情況下一樣會開槍反擊

你出得燃燒彈扔警察就一定有心理準備對方會用實彈鎮壓
唔好盲目低估警察嘅反擊手段

冇低估

屌你老母
又吹老解 又吹坦克車 又吹實彈
吹撚咗5年都未出

布袋彈都射撚得死人啦 洗撚實彈
啱先有個女仔爆眼
你咪繼續坦然接受囉

"期望敵人會對自己手下留情唔係一件明智嘅事"
原句彈撚返俾你條傻仔
依家係示威者一直手下留情緊
黑警根本就係想屍橫遍野

磚夠生命威脅la
你答唔答到我今日有冇有實彈呀？

出撚埋鬼TIM
咁好喇 以後有火屈落差佬到就得